iu望見我下面果陣個樣

細到笑

嘩 真係有人細到咁⋯

細到有啲驚

佢晚晚用碌mic自插

支咪幾靚 好搶眼

佢想幫我含

樓主有冇IU sticker
signal